將軍澳仲有冇人玩pokemon go?

9028 2505 9782
小弟由出game 玩到而家
先岩岩40lv 唔係咩重度玩家
但係每日都會開 交換禮物

而家Raid 5係。。？

每日番工都會撳
今日終於俾我撳到
色違小拳石

我都唔係重度玩家
都係得閒開下見到神獸打下咁

我住將軍澳，岩岩add左你，我叫Mikexxx

有冇入地區TG GROUP

入唔到啦而家

仲有架咩？

將軍澳唔知有冇

歡迎入嚟呢個post
Pokemon GO (44) 繼續新活動

有

個logo又幾搞笑